林鄭記者會話政府官員帶頭唔戴口罩。佢本人係鏡頭外係戴住口罩

因政府唔封關
香港出現首例武漢肺炎個案

香港政府要市民唔好帶口罩
但林鄭係鏡頭外戴到實一實

以後出黎肯定更小心
怕俾人影到佢有戴口罩

apply to 所有政府官員

[新發現]推薦「港中醫院」做隔離中心

禮賓府旁有間廢置醫院，適合做隔離中心。
港中醫院廢置8年，保存良好，地點人口密度低，遠離主要民居，亦非主要幹道，環境清幽適合養病。
最重要是，由禮賓府步行至醫院，僅1分鐘路程，方便特首探望武肺病人及隨時入住。
醫院屬聖公會物業，而聖公會教省秘書長管浩鳴又同政府關係極之良好，絕對有得傾，強烈建議改成隔離中心。

轉facebook-家明

如果林鄭月娥堅決拒用港中醫院、新屋領，解放軍軍營作隔離中心而導致社區爆發，一切後果由林鄭負責

假惺惺

有人提議已荒廢既港中醫院可以成為隔離中心

港中醫院（Hong Kong Central Hospital）成立於1966年，是香港一家已結業的非牟利私家醫院，由一批醫生以基金形式運作，舊址位於中西區下亞厘畢道，近雪廠街以南山腰，醫院大樓屬聖公會物業，全盛時期跟養和醫院齊名。

港中醫院前身為聖保羅書院原址。按2012年法院判決，港中醫院須將租用的主教山地皮交還聖公會，由於找不到其他地方，已於同年9月3日結業，是香港首家結業的私營醫院。結業前港中醫院每年處理香港六成的合法墮胎個案。

港中醫院

唔俾人叫武漢肺炎，個個改口新型肺炎

咁叫班狗去死啫，唔通自己真係去死咩

港中醫院做隔離營

提議征用港中醫院作隔離用途！！

此提議無關任何政治立場，單論地點，醫療配備，病床可容量都比美孚優勝。況且美孚新村有極多老人家居住，基本上係老人村。年長者一直係武漢肺炎高危人群，政府點解寜願係一個高危地區建隔離營都唔係一個本來就係醫院嘅地方做？

多謝記者揭露真相

可能柒媽媽自己中咗肺炎，合資格戴呢

即係醫護真係好唔夠口罩用

黑警自6月起搶掠左大量口罩
幾時肯拎返出黎

廣傳先

醫護收到CSI口罩未？

政府官員唔戴
咁d CSI係俾醫護定送上中國？

佢知自己中左就全程播毒啦

黃絲醫護罷曬工 藍絲醫生醫死人

#11
一無黃絲醫護就搞唔撚掂 藍絲醫護讀屎片

你叫撚到黑驚唔戴再吠兩聲

黑警知道自己就黎死全家
所以係特別驚
fullgear過醫護